如果你確定永遠唔會返大陸

如果你確定回鄉証早就過期、早就剪爛、永不續期，如果唔肯定，唔該你每次出席任何係共匪眼中係反對派既活動，就唔該你最低限度帶番個口罩！360度狗方鏡頭你地想點？